肺炎期間去旅行 仲敢唔敢住hostel

如題， backpacker們點安排？

月尾去以色列，全部住hostel, 反而擔心d人驚我多d，雖然佢地已經唔比中國人入境

Hostel咪照住，反正我未見過大陸人同房，全部都係鬼妹鬼佬

住hotel咪一樣驚上手係支那人

我都驚呢樣野

住酒店好過喇

我都係，未見過同中國人同房，唔知係咪突登分唔同種族嘅人住埋一齊呢？

邊訓邊咳

唔係，係我去嘅地方冇香港人同大陸人去，就算有佢地都唔會住hostel。

照住 冇錢

睇運架咋

你講哂啦，主席
講運

屌 啱啱入房，班友即刻問我係唔係mainland China

Show本passport出嚟囉

我講左句Hong Kong is not China佢地就無再理

邊道

澳洲

即刻show支旗出黎麻

擔心你自己俾人私了好過啦

有呀

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

1.
2.
3.
4.

有無驚過自己都會俾人拒入境？
原本打算月尾去沙特阿拉伯，約旦同以色列，但唔知入境時d人會點理解個entry ban. 諗緊放棄。

7月中去⋯⋯⋯依家除左機票咩都未敢book, ching 到時得唔得講下去到會唔會俾人幫蝗

已經決定咗改期